FIFA20 Ultimate Team討論區(8) 誤中1001

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

母親啲抉擇，西甲keeper 邊個好，達史特根，二五圖定oblak 好

睇陣
達史有愛
二五圖易連

希望大家善用不推文回覆

4隻正選買番黎都做唔到access個任
有無人知咩事

mahrez定willian保值d?

Thanks更多巴 lozano hold多陣先

kane有無得升

更多巴 今日lunch食乜好

areola

更多巴今晚夜馬有冇tips

86nedved幾時放好

icon sbc fatfat

無左icon sbc la

今集sbc唔係唔洗icon咩

打左50場都未解app個transfer market....想點

睇ea心情

窮撚起手唔知用咩好
農左陣得兩萬幾

已經追唔切post 好q快

ndidi fred好好用

熱度未過

更多巴 點解你叫更多巴呀?

大部份都係伸手c9 問野post

Ut巴打發大財

就來今晚食咩餸都問更多巴

通常都係玩到game後一個禮拜

想問下今季啲金幣加成邊度拎？ 打完10場之後冇哂

有半個POST都係問更多打野咋嘛
仲要勁多重複

你覺得一隻82既人可以幾保值

英超左翼 anderson/martial 邊隻好

想問而家有咩低分卡（80-84）係值錢
想放哂儲if卡

簡些路冇otw?

不如你地幫更多開個炒POST 或者TG啦, 又好似上年咁真係好撚煩

更多巴, 我上年買果個豬柳強食得未?

想問今年入到UT 禁R3 已經無野換？

今晚準時搶普金 de jong

玩得唔勁嘅自己係D7都對住D識玩屈速+瘋狂SM嘅人係咪只可以睇住自己被SM?

星期一至五 問價post
星期一 四 就晒命post
星期六日就屌gameplay post

同問，每場得500玩撚牙

係 變左做任比你

可能上年出左今年唔出

大猩猩伊榮點解你叫大猩猩伊榮?
點解唔叫大猩猩赤木?
點解唔叫小猩猩唔叫掉那猩?

手動控閘同中堅 , 遮線 + 食住佢拎到波個位
唔好比佢突破越位

Ok u win

有道理

而家totw時間係咪提早咗？

第一個罵戰post 出左未?

上年都好似一早有條友pm教賺coins 大法有個季初小高潮

更多巴你不如整個TG Channel
得閒發佈下消息同基本選擇
班友想知就自己睇你個channel
唔洗你成日要答人 又咁多人洗版

而家點擦loyalty

等緊你以一敵百

唔該巴打，我已經盡量咁做，但真係阻唔到佢，佢前場中場全部上哂來，D前鋒又快一SM+加速已經過左我個中堅，中場又大大隻隻, 我完全轉唔切人去防佢，有無其他方法?

打totw 再走場

圍攻光明頂再現(未)
btw 個gotze咩事仲未引戰

幫我開個FB 做KOL OK?

好今年儲下力先

不過so far 今集都玩得開心過上集隻on9 game 睇埋WL 就知真正gp

sam哥 好掛住你呀 得閒friendly 下

有totw打咩 邊到禁？

我join 我係你舊fan屎

我仲未玩得
聽晚先玩得

即係sb 上面既選擇

冇架喇
Fut既野只係睇邊個恰邊個姐
玩得多咪叫好少少咁
有人勁過你一樣有人弱過你
慢慢奴囉

入左大巴拿 無想像中咁廢 不過都靈活既

好 期待俾你再次大炒

今晚重點搶普金 de jong 發達大計

講多次 很重要

咁多位巴打今集用開咩陣型打 4231好似冇上集咁勁 自己用緊433（3） 但係d中場成日唔返黎守 明明較曬stay back while attacking

星期六日刷任仲會屌走場撚
真係好忙

防中 後衛 閘 一律唔好標波
手控 遮線 減少佢進攻既路線
進階少少就係預測佢傳波對象

我玩得10個鐘咋
仲未識玩，同上集完全唔同
要重新熟習

有無kepa食評

今集點偷睇fd嘅陣

你用緊咩陣？

打錯左係80-83
岩岩放左隻施素高 見到成50k隻

請問要幾點搶？

一定要totw?

451 drop back 1 1
對面肯定冇位sm同攻

1點後先有

放完風 會唔會個價一開波就炒高哂

semedo貴carvajal一個double

Ok tks bro!

最重要係較drop back 1 1 /2 2
泊大巴係禁區 手控補位唔標波

1點

尋日睇sony 台
佢話 安達臣好用過 馬斯亞 甚至 辛尼
利申：用緊安達臣

精選嗰個都得

ok thanks 我再試下，估唔到D7都有咁勁嘅人，想輕鬆打都唔易

10000一隻 難搶過felix

[url][/url]

新手
想問下即係點 繼續玩先開到？

呢隻一定炒高 得星期四同五有貨

之後又會斷貨

今集防線太後嘅話
一落後想攞返個波都難

我用緊4321 諗住3個前鋒易入波D,但對面D 龍個個神龍，打左幾場都係咁

應該都唔係場場係咁勁嘅

係？晏D試下先， thanks

請問咩係1122?半新手唔識玩

防守黎講同真實踢波個原理都通用 防守球員可以行前一步 製造一個trap 引對手以為可以放個直線 其實實際上你要手按防守衝返向後 準備好包波 除非真係比得好靚 先會輸
好多時依靠後防個身形都可以迫搶返個波 or 今隻keeper 衝出黎封位都好易成功

做好防守先謀反擊啦
尤其今個patch個後防弱雞到咁
唔泊大巴都唔知點守

高rate果D ..如果好大機會入/入左next week TOTW
隻普金因為供應少左所以升價

呢個理論係咪都適用於低rate金卡呢? eg 77-80 rate
還記得上年有個巴打入左超多武磊 仲俾人笑
話點會有人用佢買佢 點算最後好似升左個double

def width, depth

開返較戰術個度咪有風格呀 咩闊度 深度
個啲格數就係

較防守戰術有3樣野要較
傾向揀drop back
width同depth揀1/2
咁你防守果時就會縮後好多

嘩呢隻防守好似好高階，我諗我要做左好之前巴打教手控閘同中堅封線先再諗呢樣啦

太窄都好易有空位俾對面對翼爆

有12張 10K既Lo Celso

okay明，晏D試下會唔會好D

用隻閘一路行住ok架啦
就算俾佢成功入禁區
想射或傳都有成架巴士招呼

更多我都係你舊屎，我做backup佬幫你行達狗之路好唔好？

關注中

上年試過一排SET 到太窄 比人兩邊放題爆落底線再慢慢用左腳交右腳咁係底線扭返入去TAP IN OR 斬遠柱

會唔會上得番去？

更多巴食唔食Tea，洗唔洗細佬幫你送外賣?

GNABRY 由28 29 K 又上返35K 如果我有錢有膽量 今朝真係搵唔少錢

暫時覺得呢個patch縮後最好守
唔想俾人一個直線就穿晒
d5咁打暫時都未有咩問題
當然再上d4又係第2個世界

仲可以點執

又比對面隻ddg救左十五次
想死

今集d中堅好似大隻好過跑得快

我開頭都好似你咁
一味諗住攻 點知攻唔到又易失波

之後轉打4222 / 4231 打雙防中
兩閘stay back 防中stay center
失波慢慢少左
之後進攻主要由CDM開始做起
打慢節奏
練好防守同閘波先

由D5 DR 6連輸 變 8勝2負

希望幫到你

有冇son 食評？ 係咪勁到仆街？

今集d defender好興成碌木咁企係到
尤其係禁區到 比人一扭一定過
要自己控防 好玩好多

覺得allison勁好多

有無人互插

買左ps store貴版係點樣換返d pack

有冇人用緊阿狗隻pepe？好唔好用

係 但係好貴

一爆就過左

oblak 屈機

同問

自動會送左

話左鬼佬panic sell 好多傻鳩

一陣就升返幾K

今集skill gap 大好多 好玩

快 靈活 射波 3樣都有 但四十幾萬買唔起
自己用緊firmino 覺得都夠用

熱狗連英乙都豬
locelso 仲要傷到11月

防守 set stay back 22 塞爆禁區

Felix 執左轉 15k 隻

對面隻Alison 勁到痴撚線

10000入
新手唔識

睇個價都知屈啦

入到game只係1隻電腦樣既黑鬼 用唔落手

黑卡迪莊12萬入 hold到幾時先放好

有無人好友互插

max price 應該唔止10000?

見到再講

出otw佢就瀉啦

一隻85 max price點會10000
max price ea定
week 1就出黑卡所以futbin求其打住10000

左閘轉文迪/基達轉lo celso或者張伯輪/Ake轉gomez
大家會揀轉邊個位先?
不過文迪80賣成皮嘢 應該遲啲跌到仆街

想問幾時可以抽otw?

幾點

都係炒卡達人s 個句 --> 如果你識得利用賺既錢去滾大> 你等佢 EG 幾日/1星期先升到既錢 你可以而家賣出去 再錢搵錢

有無人知點改陣容名稱？

firmino同拿卡差唔多價 邊隻好？

Son同auba點揀好

冇用過拿卡 但係我覺得費明奴十萬多d好抵用

拿卡

窮撚求前鋒推介 玩兩隊要4個
暫時得Lautaro Martinez叫幾好用

買貨買到得返10k8k 依家想開波打dr,想問下有冇d平聯賽推介

Son 勁到癲

rebic?

支那囉

窮到點先? 兩隻夾埋幾多Budget?

今個星期係咪冇WL
有冇CHING 玩BRUNO FERNANDEZ 可以連咩前鋒

son高一班

最出色上年應該係potm奧巴事件

其實Rakitic仲平過isco, 大家rating都86
照計今集中場唔駛太快, Rakitic應該都OK?!

屌你老母DR狂輸 點打wl呀仆街

Yes lol

上定下好？
主要係son / 普巴既分別

係點

起碼仲有9日練

可唔可以講下件事 我個時未開始玩

potm係奧巴 之後有人話要交隻奧巴上去做sbc
跟住一野炒到超高，之後原來唔洗交，跌到仆街

好似唔係咁喎

一定係son

C朗

要交
不過得頭一個鐘升

開左場就後換人，chem會唔會跌到仆街?

唔係咁 :0)
係講隻SBC 出Auba Auba會炒到幾錢
一開始出 Auba 炒起左 條友衝出黎鞭屍
點唔夠一個鐘auba 係咁跌 係咁比人洗版 LOL

Isco有4星skill

唔知5 定4 chem

好似又係

總之最後跌到仆街

（跟左兩隻，有隻set價少個0蝕左幾十萬）

今集所有位都要識跑

英超有咩平價右閘過渡下
1200蚊到留下

Doherty stamina 92 係最大亮點

想問下Malcom今年有冇真樣

點解會跌返落去 ?
係咪因為炒到太高 跟住所以冇人做 搞到有價冇市 之後慢慢跌落去

我hybrid 其他聯賽算啦 英超d閘太離譜
7 chem 都夠用
德甲da costa
荷甲 dumffries
都夠哂平

阿狗Niles 獌dalot

好似SBC 加得一點 低過市場預期

kdb食咩chem 好
另外有冇英超窮人右翼推介 利申用緊迪路菲奧

有KDB 都窮 :(

睇佢個名都知all in左Kdb

驚sissoko跌到仆街

張totw aurier 好撚勁

想問下刷默契，走場嗰時係咩撳放棄比賽？

想問一下， fitness 嘅bug 修正未，DR mode 係咪都唔使食 fitness card，入場滿氣 ?

巴打, 想問kane 搭福仔有咩感覺

巴打psn?
轉頭返去加你

我覺得Kane 好易守

嗰陣先啱啱開驚兩三個月 做隻+1奧巴成8xxk您做唔做啦

係講緊個sbc要幾錢
詳情可以睇返前幾個post有講

我今年係未來錯地方，呢度的人既陣容離地到咁緊要，一星期都唔夠已經普巴，son，kdb，舊年都冇咁離地

27號先開GAME
個個爆機

講起英超最佳神鋒事件 點可以冇我份

唔知Hanselt巴打呢排安好嘛?

今年做咩打D6都 icon 屁馬 KDB Kante Son :0)

唔想有敗場紀錄就開咗波之後去測試網絡速度

嗰陣世三potm都係4xx ~ 5xxk 搞得掂
美羊要成8xxk真係勁反智

英超b 華再上可以有乜選擇

課左4600point 依個陣點？有無回本

想聽真話定假話

唔好諗回本啦ea無回本咖 太平洋嚟咖

你入game轉攻中定真係右翼

唔岩聽既說話 我想聽

諗下值唔值 再課唔課

除左安達臣 伏到

咁你推多幾個阿婆出馬路儲下運氣先

抽中牙朗小花個陣就值
抽唔中就唔值

絕對唔值 經歷完上年 我決定今年小小課 爆下肝算

煩惱緊
宜家in驚陣係咁

右翼再上就pepe了

同埋想玩得舒服嘅話最好唔玩英超 性價比太低

未爆機 都未見到icon

sam哥今集繼續用tie仔？

Sam哥係tie仔御用代言人

玩唔到啦
我起手唔會用英超陣

唔識砌
想用Witsel+Delaney hybrid西甲
巴打們有冇idea

假樣不了

今集連張普金數值都已經好靚
同隻robertson有得揮

有冇人記得要玩幾多場先unlock web app market
開左新ac玩左10場仲未有得用

我一隻英超都冇
難d用到

sam gor 真係好

Btw唔好睇少隻左翼
神翼嚟，800蚊踢出80萬身價

普金都夠做？
用緊van aaholt 想換

咁就要試試佢喇
不過我唔夠錢買de jong

一開fifa就同我講因為ea sport等級所以送野比我 但入到去都冇 咩玩法

就咁睇數值
應該tiebb勁d

今晚搶普金囉
普金同if差好少

抽到F.Anderson
而家個價4萬幾
放定留好

一個禮拜 應該唔係計玩幾多場

ok唔該唒

放左lucas同felipe anderson
入左rodrigo同jesus 今晚試下會唔會後悔先

友誼賽

有冇呢兩隻食評？

明白
中間witsel 7chem 有冇大影響

成隊鏝咁濟

贏勢輸波真係好難頂

中堅仲有隻gomez 嘅
想儲下錢上sanchez

FIFA 日常
尋日禁住人嚟打輸1-0

用緊法甲覺得左翼左閘真係無咩人好用
左邊買左隻利馬嚟用
叫做連到法國人

Sissoko 同熱山其實咩價入先正常

左右翼除左拖肥兩隻翼 有乜推介 萬零筆直

以身犯險課左2pack 800 最貴得隻cancelo

我想問如果我啱啱升D4
聽日派彩d獎會係D4定D5嘅獎
其實係隔幾耐先會update

有無英超平價CAM介紹翻
用緊ozil, 感覺一般

盧施素拎黎打CAM我覺得唔錯

maddison

左翼賴恩費沙 右翼爆佢

左翼用狼隊jota
5星腳 勁到仆街

Sam哥又推高個價

聽日都係D5 Reward , 下星期先計D4

係喎，冇留意添
睇吓點砌先

Ony

Wa dejong 星期五就出otw
得兩日搶

張伯倫雙4星 用落好過ozil好多

土超神翼

但㩒入去要invite?
之前係唔洗 已經可以直接睇到

btw 想問搶先遊玩組合包係有咩 諗緊解唔解好 如果廢野就算

有無巴打要解朋友互插

名都打撚錯你是咪on9

老實講我覺得閘既重要性差唔多係全隊最低 但你放左成100k落對閘到
100k我寧願擺係左右翼 已經可以用Anderson+B施

已經有4隻係買番黎
兼打贏左 唔係定位賽
點解都係唔計

下次會唔會問返當時人好d

有無人依家得閒可以刷三場fdly

留名

左翼加閘綠線有咩推介

上兩個post咪已經上返水

今集ICON好難炒
變數好大

巴打終於見番你

屌咁耐冇見 比個面啦

Hazard + Mendy

joao升撚到25k....痴9線
之前見皮半唔捨得買....而家又要等回落先有得玩...

有排等 過2日出otw 普金唔出貨

mendy仲痴線啦
升到max price都改兩次

80唔用都罷啦

200-300k買隻自用會慢慢升嘅係咪得agger路

我用緊 好好用 但想換SON
但要賣8隻IF 高斯尼先夠錢...
係咪唔應該咁做

換啦
其實我想快d草夠錢買隻勁小小
再慢慢草換上去
好似樓換樓咁
First step睇下係咪買agger 路
第二step應該係普巴/son/kdb

有咩位可以upgrade

想玩下o者.....話晒新牙朗個名咁撚恆....

我用仲緊包輸阿姨打ST咋....

其實幾好用 唔好見佢80

其實想問好耐
出OTW點解唔等用OTW要用普金
普金有咩好過OTW

$17000入左隻自用
見佢得80rate 唔敢大手入 咁就錯過左上車機會

烏迪迪場場俾人中出 其實係點用

Otw貴幾倍呀大佬

睇數值幾勁 上集仲係3*+3*
今集4*+5* , 出堆黑卡應該好正

弱化版基沙文

Otw de jong 到時會幾錢

個人覺得佢實會if （唔傷嘅話）
不過要起碼sif先開始勁 85
同埋摶佢winter rerate
睇下今次otw價開成點
分分鐘仲好過玩普金

上集好似都係5星腳?
記得臨尾個5星腳SBC有佢份揀

唔好用依隻

唔好用佢

其實kai同Brandt有咩大分別
個價可以差就來1萬

有無人教我點解 差呢個

未升既otw同普金數值一樣
但個價貴幾倍
咁點解要用otw
Hold住筆錢搏佢出if
咁我不如錢滾錢 到球員有好表現時先搶都得

一定要buy now個啲先計？

大家中超起手隊
比你參考下
左cam 隻巴西5wf

見咁貴 但係untrade

聽晚派otw?

上年3/3

同你買潛力股一樣道理， 一隻野冇傷冇痛點都有一兩次黑卡機會

對閘抽返尼 原先想玩法甲 見抽到佢地先玩英超

我用佢加下體會gimenez

OTW又咁貴 普金又會冇供應
逼害窮撚

問題係唔知要揸幾耐，當你好彩一個月後有，當你升一個double
但一個月我用買佢果d錢炒 起碼炒多10倍

砌極都唔掂

係 , 我就記得係3/3
心諗點解ut班友吹到咁大? 真人勁姐
一睇 4/5 , 似乎今年佢佔到UT一席位

o岩呀屌你....我以為萬五六已經到頂....話晒只係80rate...點知

ok
今年再燈POTM到海鮮價先

想問下 英超平民CB同GK 有咩推介

Fahrmann bailly

4 4喎

今年炒垃圾低價Icon 真係騰騰震，賭錢咁款

想問係咪淨係可以改隊波一次名

有冇平民少少
我衰冇打筆直

10倍咁有信心
老實講收工都好攰 返到去玩幾鋪dr都要訓 都冇咩時間留意卡既升跌

英超7-10k左閘邊隻好用
文迪 Digne Shaw

用緊digne 有d慢

文迪

咁得意 我最後玩career佢係44

想問搵ut 果陣，單機係唔係都無得較番傳統防守？thanks

出面唔同ut

今年仲興唔興玩馬細佬打攻中/防中

上年3 3
好肯定因爲我刷過張粉紅卡用

出卡先講啦
出年出張toty同rm先咁樣打啫

Tie

無留意阿狗
佢有無出過場
TIE仔

尋晚debut

有無巴打要一齊解朋友互插

同問
以往可以改兩次

依家賣走8隻IF 高尼斯 換SON
會唔會太不智?

唔差在等多1,2日
Out pack一定升

請問點解大家要掃普金卡？唔係好明個原理，話岀otw嘅之前要入定貨。。即係某球員岀左otw卡咁普金果張能力值都會升？otw會岀幾多張卡？同埋邊到有得睇呢啲資訊？

利申新手，見大家炒卡好似好賺又想學下

季初出左之後 ut一集得季中一次會改

h2h會keep住改去到起碼4月

Nakajima +telles
夾埋10k有找

普金唔升 但係未必個個有錢入otw 所以普金炒高 out pack

試下先

出OTW 普金就會無得抽，供應下跌，個價自然升。
但先決條件係張普金卡要有人用，有需求先得，狗屎垃圾普金卡本身都無人用就算Out packed 都無人會追返張普金嚟玩

otw in pack=同時間普金out pack 開驚初期d卡既價格係好受in pack與否供應量影響

普金卡係永遠都唔會升能力

最快都要winter upgrade先出
新普金

好想入白蘭治otw

bailey+wendell
promes+haps
guedes+gaya
對對都ok但係好似唔係好勁咁..

都係出張新既 你渣住果張普金點都唔會有變化

即係如果果隻人仔岀左，我抽pack係抽唔到咁嘅意思？咁otw一次會岀幾多個？幾耐岀一次？咁係咪岀完下一輪就會可以抽得返咁解？
唔好意思太多野問

日本仔勁野黎
試下你就知

短炒同長揸既道理je
問題係冇咁多即時心水好炒
又要有咁得閒mon 市

c 9股唔係人人得有本事炒

有冇人用返pique? 係咪慢到pk

入一隻bb icon先賺得萬幾

球員A 一出OTW，你抽Pack 只會抽到球員A 嘅OTW，而抽唔到佢張普金，普金斷供應，啲人又想用呢個球員，就會搶淨返落嚟嘅球員A 普金卡，個價會推高。

OTW 一年兩次，嚟緊星期五係第一次，第二次喺冬季轉會窗完之後出。

諗起上年張promes

補充返，OTW 係活動嚟，維持一個星期，下一個星期OTW 就會無得再抽，球員A 嘅普金卡就會抽得返

上集用佢成日被人中出

呢點明白，thx bro

邊個陣好D呢？ 右閘如果防守同快係咪就足夠？

上年lemar......

想搵隻英超RW打cam或者rw
B Silva Mahrez Richarlison 定 美心仔

重記得日本仔上年張if 好好玩
隻telles 窮人endgame rb
我都狗衝用緊
又易連好過其他同級下下幾十k

準備擦loyalty 既兄弟
剛發覺有個少tips

就係用埋後備果3個位
開波換埋3個至quit
一場擦14 個人唔係11個

好彩既話好似我咁3隊sbc hybrid 共2x 人mv升
只係擦20場就搞掂晒

普金基沙文炒唔炒到？出Otw之後會升定跌

上年阿fred....蝕撚到我入晒肉.....

d5連打兩場 牙朗加兒子搭隻icon

認真好用

hybrid埋右路呢pair

六萬幾時 已放

今晚搶de jong應該咩價位搶

聽日係咪dr派獎？

姐係今晚要肝dr?

有冇巴打 刷四個友賽mode嘅五球任？

一出就搶

但點知佢值幾錢9 bid?

你地會揀邊個
如果上嘅我就下個禮拜先買哥列
如果下嘅我就下個禮拜先買基那比+mbabu

邊有機會比你bid 即秒啦

想問下semedo仲有冇升值潛力
得82rate驚出otw之後會跌價
應該keep住定放左先

今年係咪局住要打DR升level

想問下張IF Mane係咪出到今晚聽日就無？係嘅話想入番隻邊用邊保值

IF係St 點同

諗緊放唔放nani 好
而家得20k 想多d 錢洗下
nani if card黎講 係咪會升得好慢

而家有咩可以炒下 得40k

升都唔會多

我想問下有冇巴打知道一個FIFA AC係咪只可以跟一個PS4 AC, 要開新AC就要開一個新既PS4 AC?

一係換張koscieny if長揸

有無巴打刷任 朋友互插果個

等緊買呢pair 隻 semedo 點?

用緊if aurier

山丘果四個 入五球 刷唔刷？

未試到住
要今晚先開到game

刷哂咁多個都得 psn?

我個陣再平d

但玩落都好滿意

熱狗隻ndombele 有驚喜 能力勁過d stat 平版kante

同個Frd share fifa20, 個code係個frd個ac到，佢仲要係唔玩fut既.... 有冇ching有code放 留tg

standing tackle好似好低

1個fd可以刷哂所有友誼賽mission ??

張野max price幾多

係驚heading

work rate 靚 家陣閘位 速都好緊要

我轉頭買

幾點出otw?

而家用緊隻brandt玩緊 好好用 但應唔應該趁而家賣咗佢

係twitter follow ea sports fifa 理論上最快睇到官方消息

直接課金好過啦

啲任一時解到一時解唔到

唔係要蝕左個包比ea啊⋯⋯

有冇巴打想朋友互插？

唔比自入 佢彈我驚 再試

開始解德國頭鎚任未?

有咩平野推介解任

我入左又無計到...

求

基拿比上返34k喇 終於見到少少曙光
更多巴覺得我應該走貨定再等下好？

係個解任既位 禁三角直接divert你去改名

佢計唔計你果5球

玩左幾場online 今集完全唔識守
下下比人反擊 one two 成條防線散晒
打到灰

我已經熄左ps4都唔俾我開可以點搞？

上年打個d手勢要重新適應
打多十幾場就慣

有無quit左ut先熄ps4

練下 今集skill gap係防守 上集係skill gap 係點abuse meta

Anchor係咪即係角鬥士？

今集冇ai防守架啦
要靠自己守
唔好標，㩒L2行住對面，有時可以加埋R2
個人覺得今集防守好玩好多

錨先係

No
錨

anchor 係錨
角鬥士應該係gladiator

請問有無巴打知?

有無人過唔到呢個？

得左唔該曬

app market問題同綠燈射波手掣唔震仲係解決唔到

真定假?真係無寶源貨? 即係水貨?

認同 如果自己唔跟 俾人直線組織入 無輸得咁燥

輸auto block ai defending 死控一兩件cdm 燥d

想問合適的新球員嘅任要點做
贏咗幾場都唔計
明明全成有4-5個人係轉會買

玩玩下就自動完成左

做極都做唔到

我見reddit有人話要bid而唔可以用buy now

OTW 幾時IN PACK?

Thz

我有解到個任 之後改左
但個陣容名稱仲係Nice AC （即係你搞陣容果度左上角果個名）
唔知咩黎

app 好似有得改

駛唔駛即買

我平時都係即買 所以我作唔到準
唔知就咁bid得唔得

我

暫時我都滿意
主要係雙防中都截到波控到場

聽日派彩後試下走

semedo夠快
但係衰矮同企位差
好易走甩人

唔好標波 行住封傳波路線

似返真實足球

你個對貴野 睇stat 已經算係非課長既最佳防中組合

用bid既贏左場無加
而家試緊buy now
但係贏勢輸波 試唔到

buy now都唔得，我嗰幾隻係buy now

唔洗invite

我係尋晚玩玩下就過到 ea 應該會fix

試咗 可以 烏龍唔計 會彈game 斷線一方都唔計

有無人d8起手
好辛苦呀打到

封左都照穿
有速有dri 再加有shot power就夠姦條防線

D6起手

而家就輸到落d8

越低啲隊越痴線

仲有啲龍又痴線左

上年D5起手 今年D8
打個頭5場 有3場比人炒到飛起

係咪買左access既話普通版都有可以提前玩10 個鐘
點解我down完隻game剩係得個倒數時間開唔到

想問買左online 冠軍版
個12 pack卡係咪自動星期一就派

有無手捉可以同我互插

場場一係1：4一係就4：1
再唔係4：4

呢個我有興趣打中場多啲

夠鐘喇 都係bug緊
解唔到

Maddison對上集既tots有陰影

D8上左7
唔係炒人就係俾人炒

Maddison 真點窮撚恩物

得30k
應該買人強化隊波，定係做SBC先？

有冇短評？
完美連繫係好難做到

Thz
今晚打完SB有時間先打

想你買緊係咁寫 實情係點無人知

SB係咪每日17:00 update對手？

Gray真係窮撚恩物
有冇人用緊爆佢 walcott定佢好用

得四萬，求教學

有冇德甲巴打share吓陣 想玩德甲唔係好熟

派彩時間同上年一樣？

all in ben yedder

雙四星 HM 算係咁啦 不過唔夠氣打足全場就真嘅
我打個451攻中 42場 25g 10a

全中 所以其他位冇budget

緊係爆佢好用d

唔訓朋友隊

忍者

一陣換住佢先
Btw kovacic幾好用 手控成日截到波

爆佢好野

未開始掟手制已經壞咗
有冇人知灣仔有冇黃色鋪頭有賣手制

照抄就得了

呢對中堅制空會唔會好差

少少out-bud 改吓先 thanks

我用緊唐辛 沙基利會唔會比爆佢好？

大家依家玩到幾多LV？其實好唔想升佢個Lv

睇你玩法 你要爆佢既緊係爆佢好d

我冇專登做 咁啱做到既先做
依都lv.7

想問朋友互插係咪要打足全場
打足加埋6場

我dr派組賽打左2局
明天就派彩

2邊得1晚應該兼顧唔到

有冇人而家想互插

宜家隨時自己更新

9重有成萬先10

psn？

8:45ok?

想問大家覺得今集442打邊定41212塞曬入中間好啲

叫佢出示入貨單

邊

9唔搭8送個福仔落去
係咪得allen同安達臣揀 要成十萬

cut入去定邊路出波?上年鐘意中路猜猜猜 打邊meta就唔知點打

換埋 coman alaba lewon 就已經最top

有冇人互插互射？

邊路尻扭入去tap in

SB都要肝
咁唔怪得知佢要cut咗冇得買coin boost
要錢就要自己打

原來係tap in meta

冇打DR , lv.2

但係我唔知點睇已經打左幾多場

聽日派彩?

揀錢定包?

我窮撚應該揀錢買人算

更多巴 50萬筆直 應該換邊隻最大效益？

其實佢都有顧及下我呢d一般玩家
所以dr唔駛贏
入到波已經夠解任

442(2CM)定41212(1CDM 1 CAM)好用？

哇 唔講真係唔知 仲以為一日四場

D6 D7有d陣已經勁豪華

有啲西任都係要贏

錢 咩包都引我唔到

做隻pukki

巴打 留tg

我好憎41212 442打個偽9號 ok的 如果你齊雙前就不了

要贏300場果個冇season exp
慢慢奴囉
其他要贏果d暫時都係兩三場 ok既

我都係

ok呀

留psn？

Tg fueack

雙CM好似個中場會夠人D

我有球拉膠綠燈頭鎚
中眉底反彈左三下

都滴唔撚到入網

有幾球三四碼射五次都入唔到

小智同松露巴可唔可以留psn解任？

tg Player_HL

屌個合適的新球員仲未解到

我放棄啦 都夠鐘 重係bug

maddison幾好用 後上射波幾勁

我已經贏咗兩場

幾多場都冇用 bug左

新手 上網打杯打比賽賺錢 但一開始用d廢人應該俾人炒到仆街

送番兩個包黎先收貨

召喚巴打互插 TG: wphone

配對親嘅對手網絡都係兩格
係咪我網絡問題，定有配對設定調較

巴打們會點揀
haller真係樣樣都勁
但係隻2腳....

gameplay同上次差好遠 個個都重新適應緊

阿姨 2腳真係好煩

兩件都廢

我揀阿姨 我覺得今集WF> SM

打住sb先

岩岩DR又比人炒， 沙夏+Lucas, 一爆就甩開我成條街，點追呀

對過對面有包皮,Dembele,Bailey 爆死左

新手，岩岩玩pc版，想問ut係咪唔課金無得玩，比d撚樣用勁人屈撚到想打爆個mon

出完都係無用
得番heel to heel 同fake shot有用
左菇微操就夠過晒防線 點落腳都停唔到

係咪要俾人屈機咁打賺錢？應該會打到爐 手上全部6x 7x不知名人

大把選擇啦

砌隊100chem 金人team先

有冇巴打刷任

我尋晚都係 我都想知乜事

應該入錯ser 去pro club睇下

我個psn係上面之嘛

volta有無得同fd好似pro club咁玩?

得閒試下king先
本身得呢兩隻係倉
結果都係要買

一陣add

唔係
0課一樣得不過慢d咁解
你識炒卡就更好

想問下有無咩要執定可以起手玩住先 而家仲有4萬budget

鍾情英超？
如果唔係嘅話窮撚唔好用英超起手

淨係呢個心態我寧願你棄 game

有排你爆制

夜晚好多痴線課金佬

打親都輸真係好無癮
一場波輸三球比對面鳩爆落底之後傳入中間射

如果想搵多個st拍aguero 應該揀上定下好？

唔關事
越後越多爆機陣
中期你拎住個功課陣就夠做
技術佔3成 仲有7成睇下ea搞唔搞你

Pepe升到七萬cls
值唔值呀

有冇人互插？

有冇巴打刷互插

感覺今年啲人平均都弱左
開pack 有board 都難
83 可能已經=上年既85 86

點先unlock到個web app access

買隻沙夏/福仔/拿卡 都好過依2隻

有冇朋友要互插丫
得返14小時咋個任
TG：realhyskoa
而家一ADD刷得

咁快爆機陣#mock#pi

GAME都未正式全面開通就爆機
其實一開SER卡既距離都唔太大都叫有得打下
起碼未有96真朗，古油韋呢D怪物

出面d 賣coin 公司都唔知係咪同EA 夾埋
出game 唔夠一星期，邊搵到咁多coin

去咗一間似係外國嘢，收錢間公司叫
墨丘利（大連）科技有限公司
差不多 $21/10k

第一年玩fifa 一開始係咪狂打squad battle儲錢買人？

係 因為無咩睇其他聯賽 得4萬係咪無咩可以執到

sb應該無得狂打
dr先有

賣哂隊英超
換支超

英超平嗰d都唔會勁得去邊

Sb有得狂打，打完4場就可以更新
1個禮拜最多40場

點打得哂
再加埋wl

寫晒bot賺差價

洗乜打哂
夠分咪得

都係既 咁意甲西甲定法甲啱新手玩但又唔會太廢

古亞達度撻Q都出埋
屌意假有咩右路揀

有無巴打互插？

打sb見到，咸爺隊邁阿密國際明明搵哂美職都唔見有，但係又有人用到個會徽

點解我安裝兩個鐘都未安裝完，今日同Fd share game之後一齊Down,會唔會關事

賣哂你依家嗰隊d人
再加埋你本身有嗰4萬
入場轉4222/442/4231嗰d
如果玩41212就將隻ikone換做aouar

更新完冇左人講波

Agility得68會唔會好鈍
有無食評

想要

呢個陣幾好用，werner好似好用過上集

打到幾多分好
又睇唔到同下面一級爭幾多分

可以打sb
明知輸打dr 黎做咩

今集冇左d分睇

打黎解任 贏輸唔重要

課金隊唔一定勁
佢用爆機隊都唔係d1-3 你應該放心至係

英超平價11人大家有咩好推介？

Sb係咪可以無限更新架？

得頭40場計分

岩岩SB贏到Reus , King Kenny隊

打左一場弱隊即更新 打40場弱隊得唔得

十次
即係打晒就40場

咁都俾你諗到

唔得 佢會同你講仲有3隊未打 會計少3隊分

咁其實係咪可以淨打最弱果隊然後就refresh呢

即係頭十次更新

即係最多可以update 10次

原來係咁 thxxx

我都係但係唔知點搵到

有無手足解任?

可以無限update
但只計頭10次既分

係咪入一球quit 就得？
有無人未解？

D7,8福仔真係好屈

好 我研究下 thanks 巴打

4222 cam位要求太高
依家玩唔起

11點出新totw?

同一隊刷loy係咪唔得

膽粗粗打咗場ultimate sb 被雞姦屌打

得30k
應該買人強化隊波，定係做SBC抽pack先？

Lozano

齊隊未？
打埋dr先啦

局你農到2046

未，英超平價隊仲差4個位

打DR會唔會比人屠

永遠都會有人勁過你有人弱過你
放心打

冇人玩意甲？

施華 3萬5咁平既

少少地入5隻玩下

真 啲人仲摸緊個meta
包括我
仲要未正式開驚

30k 做晒advanced 送13k 果個sbc先
趁未咁多玩家搶貴晒d 人

今日剛做晒sbc
第一年未開game買功課人
真係平同輕鬆好多

仲有冇人互插

Psn?

b wa 3g冇if

我add你?

一陣試

咁都有taa 但無b silvia

ok

IF Maddison

Taa有正常 後衛入波

想問精選隊幾時會更新？逢禮拜一？

點解古天奴可以出totw又出otw

認真一問

做咩kolarov白哂頭髮

Ea on9

B Silva panic sell緊 執平貨了

窮撚一陣dog run左普通版Maddison先

以前都有試過一齊出

你咁講好似又有印象 抽到星期六為止

依隻好似幾正

有冇人要互插

屌仲諗住放b施華

上集唔知有冇 但18季初morata同季中mk恩都係otw totw疊住

冇記錯係otw in pack就會冇左totw

有

入貨 轉頭每隻執幾K

跌到2萬幾

有冇人互插?

有無人回報左ea個任bug左架

今朝750-800入左幾隻，得79有冇機升價

福亂入

呢個價入到緊係入

ea話你地成日屌9我冇睇波睇淨睇比數出totw 而家就戴帽都唔出俾你睇

我點都要用
入左冇壞

仆街睇錯咗做thiago silva
23k入咗隻

呢張金卡rb黎
我有用
5＊wf

B Silva 29-30k

眼殘

遲下會唔會升返

一陣就升返 短炒

但佢應間會出totw
應間應該唔會點跌？
好彩淨係入咗隻

Maddison見到quick sell係咁比人搶 最高有冇機過3k

我見b silva依家32k
係咪已經升返

miss 左最佳時間 岩岩29-30k

走咗去買thiago silva
好彩買咗1隻就停咗
佢平時咩價，冇留意過

體力個bug係咪仲未整返？
今晚玩都係入場滿氣

晏就37k入左2隻
會唔會升得返

唔洗食fitness 真係好正

你呢個炒價黎 平時17k

應該升唔返呢個位

碧咸個國際 Miami美職有呀
要同人bid 有個650我即買

點知買完 原來我一早已經有

咁我係咪唔好等依家即刻放返佢
蝕1k倒
驚佢應間跌

慘到

放返啦

好

10隻ndombele 22k入 頭先19k走晒 輸少當贏
而家收返180k重新做人 更多巴有咩建議？

係用glitch定唔食卡繼續打
睇唔明個glitch
希望大家善用不推文回覆

有無巴打知依家D4 Rank1要幾分??

課左d黎開局唔太識組 利申fifa新手

唔食卡繼續打

perrerai 都係喎
重要只係2:1 win

之前都試過
你可以入pro club 睇睇
禁加入球會果度睇下你配對地區係乜
可能佢連左你去好遠地區
正常爆格係中亞
如果佢配左你其他地區 你就要出PS4 禁測試上網
測完入返fifa重新連返你ac
再重複步驟 連到佢轉返你配對地區係中亞 咁就唔會黃格

你寧願買d平嘅人，搞返好個chem先

Big game 唔同啦

通常新totw 一放出5-10分鐘會有水位

不過好考經驗

新手好易炒燶

Taa升左一皮

求刷friendly

On99 b華入3球都冇得出黑卡 以前不嬲都會1期出2隻同隊

我今日就係 係到諗入佢定b華好
心諗入3球出硬啦 中撚晒伏

其實入discard if通常有無話要入咩rating隻william jose算唔算

81以上

係咪死咗ser?

德甲隻黑人前鋒 撞死人

依家係咪斷左連線？

今期totw唔好入住

大量貨

隻if orban德甲中堅 換konate好唔好

Konate竟然係勁野？

大量貨 係因為正式開驚？

Otw 大量人抽pack 大量貨 過多幾日先好買

多謝指導

開驚算幾好用 夠高

快啲出sbc同開驚
想放走啲高斯尼 安達臣同malen

尋日Maddison先750.....岩岩睇1500 -2000

thuram 好似好掂 又快又大隻 轉左做st 本身lm

全部人都係咁 扑中就Taa咁 扑唔中就B Silva

kolarov
要擺十隻保平安

依家執b silva 有冇水位食

1隻wallkout都無

D7,8好多人唔控中堅 好錯

英雄所見略同

謝謝巴打
終於第一次見到綠色
班球員當堂生猛哂

係 上年tots rwb
咁快可以當bday 卡咁玩

無咩 過左timing 岩岩29-30k

而家33k-34k

岩岩Sam哥個時間最靚
但佢走去入左T Silva

要點先入到

勁到癲
RB萊比錫 3隻黑鬼 都係開驚神中堅
Konate+事但1隻

Thx 咁係咪應該入返totw1 哥斯爾尼呢啲最保值暫時 手頭上得幾萬

點連好
幾正5*腳

Sad執錯c華
更多巴有冇新嘢入 想跟
隻sanchez唔係好郁

如果想入agger路lee d 係咪27號前入好

dr排唔到人 隻驚無人玩?

邊撚個估到戴帽都冇黑卡 EA好撚野

Ea有得睇flow gumma

唔係嘛

隻werner passing低到玩唔到陣地戰

佢老豆老母咁大整估呀

笑左

好黑（張卡）

唯一缺點係好難連
用嚟做後備

今年都係跟sam哥搵食算

呢個陣起手點睇

個平時唔玩ut既fd
入ut開ea送既垃圾包
就中左奧巴美羊

跟我搵食？
啱啱先入錯人
搵食依d你搵返更多巴啦，我對依方面0知識

Sanchez 我每隻執4-5K 走得7789

你跟我入應該37k左右入 擺42K都走到

留錢啦 otw 大把人開pack 大把野買

屌，有冇人玩唔到友誼賽

原來我有張金 自用定放執幾k好

上年tie仔

到時有冇話注意啲咩類型既卡？
聽日放埋啲基拿比就等otw出

個市放到42000咩？定keep住roll放到就放？

係咪而家冇人會打draft
搵極都冇人

@更多巴

重開GAME 成隻GAME
我岩岩都BUG鳩左

聽咗更多巴講，蝕住放隻濕鳩皮里斯入咗隻普巴，相信保到值

聽咗Sam 哥配搭隻摩納哥左翼同Ben 爺，自己有隻Son, 兩隻5星腳4222 簡直開創新紀元咁

好想subscribe 更多巴隻hedge fund
好過自己執紙皮

希望會出if或者其他特別卡

兩位大佬受細佬一拜

Tie仔冇otw好sad

好想快d玩，好吊癮
聽晚先玩得

巴打係咪無咩炒卡經驗

如果係就入下期黑卡穩穩陣陣

下期D黑卡會好賤價 擺一段時間就升

係啊 上年淨係課coins
今年想自己賺

而家aurier 23k 入唔入好

唔好入D濕鳩icon

今年仲要有token換icon

想同人互插
Psn (Lil-H12M)

我自己就唔會入

英超右閘太多選擇

好難升得多

icon要睇個list做人

delaney 呢

可以入 不過已經升左8-9K

巴打識貨
成年流流長真係唔急用英超
總有幾次大執位

點解俄超賀維迪斯由1.8k一野升到8k既

有冇人都係入唔到game?
我新買一踢完街場之後連線server 成個鐘都連唔到

我跟巴打你介紹隻Gabriel 加自己葡超再改良好似幾平均

Now ok?

sbc 11 league 要用
比人屯貨炒

好彩今日平入做完

跟你已經有60萬係手

聽日派彩個下啲野係咪會最平 因為多人開pack, 之後實用卡就會開始升返

實用卡一派就升
全世界都等緊錢買個d卡

聽日下午4點到星期五入貨

有冇巴打插插？

趁otw前放咗隻fabinho之後再買返係咪好傻
抑或賣人等跌再買返賺差價其實好正常

本來都諗住連arthur 加西甲後防又入埋cavajah
點知好彩抽中隻arnold 至用左英超
呢隊遲下轉做b 隊打sb 都有排玩

點做 ？求教

碧咸隊波得logo冇波衫

覺唔覺雲積克呢集改到好弱

R2+R3

下個個都話佢勁喎
至少對面果隻係

可以用韋拿老母link 前場荷蘭跑狗平過玩英超

反而阿Lui 話唔識用普巴，唔通真係因為曼聯得罪EA

我都想問，但其他都好貴
定入wan bisska

27號玩得
窮撚起手建議德定係意

D人防守好似籃球咁mark人都算
但向後速度仲快過我推波個速度

我用賓爺唔知點解下下壓住轉身過

咁嗰d低rating實用卡會升定跌
姐係mbabu嗰d

想問下呢個慶祝動作係乜？

雖然錯眼

大家估25古黑卡要幾錢

cancelo strong hold定放咗先？
聽日派彩大家覺得升定跌？

有冇人用過花曼
見隻雞巴值成9100想放左佢

一開始已經覺
L2 航人轉身靈活到驚
遲早patch 會改返慢
一係就加強傳波準確度抵消返

有時個鏡頭會郁得好怪
好明顯同平時唔一樣

點解阿古獸係咁跌d價

joao felix係打ST定CAM

top st 駛乜驚
聽日就升返突

反而我覺得普巴幾好用 打cm都平均3場入2球1助攻

好似啲伸腳閘波係差咗，但L2 衝埋去都係九成九撞甩到對面波，我食Shadow

係咪WL一定升翻其實

清 點改名呀

諗住百四萬入隻卡卡撚下順便保值，定買美欺好D?

自己抽既德國人先計

有個任係比你改名
不過每集淨係可以比你改一次

200-300k最正係咪佢？
想買隻保值d ge

下個post出教學？ 齊齊改名

我食engine 進攻幾好用

手持fernandinho kane ddg witsel 依家放定聽日放好

新if嘅普金 應該1點前放 定一點後？

德啦，今年幾多勁人

以前可以兩次
開始入驚一次 catalog 一次

我試過唔駛 隊入面有就得
其他人頂都得 唔知係咪bug

有冇巴打刷任務？

forum 鬼仔都係咁講
勁人或高rate 實用既到wl 都會升

開game呢個價你當係鐵底
大部份人都係呢個價入唔會無故人人賤賣插水
除非有其他新if 代替品
諗落都合理

想問下如果兩個人share隻game有冇得一齊玩FUT

做任果度㩒入去就得
不過開game 已經改左

之前有解任 送一次改
今集唔知重有冇second chance

今集好難cap
係咁俾人搶到

唯快不破

點解ddg 8萬蚊咁平 值唔值得入黎轉佢升alisson今集會唔會勁得過ddg?

D8上到6

唔該曬清

好難頂頭鎚解任

我試過隊入面有一手德人
其他人頂入都計

得萬五蚊有咩炒

個截波範圍又大
隻kante方圓5米都截到
心急少少就瀨野

角球同埋平時傳中我都開得麻麻好難頂入

明明rating差唔多
點解法邊爐貴其餘兩隻成40k

利記有光環

係人都想儲齊一套利

幾時先會有普金迪莊出

fabinho模組勁，workrate上年MM 今年MH仲值錢

請問panic sell 係派彩前 定 派彩後

2w分希望守到d5第1級

D7打到D5 未入過頭鎚

依家其實係咪應該all in coutinho? 利雲sbc 要佢 出otw 同if 又無得抽普金

陣真係好重要，本身41212 打得好地地
見有巴打推4321 試左幾場 輸到傻 前面同中場斷哂 轉番41212 成隊波生猛哂

不過睇黎今集冇電腦幫
ea 專登咁做等你控得舒服d
其實我鐘意
不過跨張左

覺唔覺因為咁
中場6x agility bal 既人可用度高左
如果目的係咁我buy
用人選多返好多

做sbc用古天奴咁富貴

我淨係知好撚晒精神

有無巴打可以幫幫手插下我未做互插任

Added

一點出？定兩點

感謝re緊

02:00

有無人係download 唔到fifa20

刷唔刷埋神秘山丘果d

可以啊

FDLY係咪入一球就走得
定要投降

應該係1點？

巴打呢場有無計到

OG唔係唔計嘅咩

淨係開咗”玩友誼賽”

7左
再邀先

抽7500 中咗隻 偉利安 同 wistel 兩隻爆炸頭

Fat fat了

有無新手想玩online frdly x3, 岩岩開game

d射波係要控一腳唔識得撞射

係 唔知做乜尻

可以

1點出otw?

巴打知唔知點樣share法

係咪quit得

De jong搵極都無，係咪無人掟出黎

招人互插

無人放

好似要打足全場

Quit得

EA 好似未訓醒

無改price

十二碼點射?

岩岩D7 撞到 佢係未玩到完2020 呢隊波 見到都想走場

PSN BabeCP

點解quit左乜都唔計嘅

Delaney 普金10000都有人買

因為本身都唔差
同埋少貨
哥列40000
佢10000絕對唔過份

added

改左01:00 ??
啱啱重新入就見到轉左新TOTW

有無 D4 師兄 幫忙睇下 RANK2 升 rank 1要幾分

夏令時間快7個鐘

教學

有冇人互插

我毛都見唔到

我都見唔到

幾時出利雲

未改價唔駛搶啦
全世界人搶緊

感謝巴打 我搵極都搵唔到

12碼cursor 好難較高波，點搞

10k max price 邊有咁多人放

招人互插 psn:fung807

仲要靚wr stat唔差

13640

調返轉諗點解10K都會有人放？
新手唔識？
CHEAPEST 85RATE都要6，7K

即係起碼 要打到 18000先穩RANK1

我rank2算
一萬應該穩陣掛

你開場

贏3輸2 D6,慢慢打

張if maddison好似幾正加張hunter

入一球走場定要打晒

有冇巴打知d5 rank1幾分同利雲幾時出 唔該晒

有冇計

Delaney都瘋搶緊

如果今年拜啲人勁到癲
期期都要古天奴
好快全球既普金古天奴就會冇哂
就會開始搶otw 古天奴黎做sbc

入一球走 贏三場

點解📱用唔到market既

佢show 咩

岩岩有人放5000 10000都比人秒

因為重貨唔會理張卡賣幾錢，抽到就放出黎，所以唔會無人放
當然都會有d人無留意呢隻會炒，見到market1隻都無就即放max price

搏佢升max price

巴打我PS4見唔到你上線嘅，啱啱見fd你對上一次on係一個月前

贏一場就升d5
但好似係照拎d6既獎

放10000 咁傻

過兩日出otw
if coutinho係咪會冇得抽

出左otw?

應該係

搶唔到de jong
轉搶delaney
搶到隻

發現自己好重貨

Delaney搶唔搶得過
應該唔會值10k咁少

差一場上d4就對牙朗 cls

搶得過

砌sbc 要刷10場 好攰呀

姐係呢隻cam版應該稀有到傻

抽中if t.silva同古圖爾斯 而家放唔放好？

有無人識點刷loyal

有無巴打要刷互插

買左ACCESS玩得1個鐘之後入唔返
奴唔切DR
希望頂到排名3算

想問點改隊名

sissoko升極都有
聽日派完彩會唔會50k

巴打刷緊未

未刷

自己掃左兩張delaney 但係好似覺得升唔到咁 數值差唔多嘅hector herrera都係2600

D6有人 COOL波好勁
係禁區行黎行去都搶唔到佢個波任佢舞
有冇高手教路出乜招先咁勁
基本搓波都唔識
淨係識小白（不過唔係話出就出到，今集弱化左）
乜鬼油炸丸子（TIMING用得唔好，又係一時成功一時出唔到）
FAKESHOT最熟，唔識運用得好
招HEEL TO HEEL識出但唔知幾時用

仲有邊幾招要識
最想學點解D高手保護個波護得咁好

更多巴 普金古天奴升到50000
係咪放得

油炸丸子??

求互插

send左request

我覺得技術暫時係全普金呢個環境好重要
雖然頭先俾人炒５粒對手技術勁之餘佢隻阿古路射親都入

第一次玩dr負碌入咗d5 唔識sm而家場場輸 係咪輸到落返d6好啲 啲獎勵會唔會少好多

我都係入3隻算...
仲要留返錢買人...

岩岩俾隊阿屌打

見到 我完埋呢場Sb加你

我走左喇 蝕1000算

識d基本sm就得
今集唔可以係咁扭

互插係咪入一球跟住走場就Ok?

呢招過人最有用
好多人用呢招過我
要隻人仔SM４星先出到
上集係今集唔太肯定

跟隊入咗兩隻
希望快手改price range

Request sent

巴打等我幾分鐘ok?
順便留個tg

hazard 510k入唔入得過？

今集２０SM比１９冇咁屈
試過冇乜SM炒到個SM幾勁既人
今集冇腦屈速益左新手

搏佢otw個星期升？

D5唔用SM 淨猜波都得
得隊垃圾 無人扭到波 慢慢做波入去

覺得今集vvd主角，加上策略防守已幾年，如之前防守ok 嘅玩家，今集會覺得好玩

但我本身都廢到仆街呢，dllm ea

dr個分你地邊到睇幾多先有rank 1

Me too

你地唔搶 我搶呀 我搶得一張

7700入到張

冇咁多錢
btw用電話搶啦
㩒得快d

見過de jong 啱啱list 但太快㩒唔切

長期搵隊手都得2格網絡
入pro club睇幫我set左去澳洲
香港係南亞定中亞？

中亞

即刻放返出去都賺

WLBS巴打 我加左你了

有冇咩簡單實用既sm?

等你邀

覺得值幾錢 隔離兩隻賣緊4萬同5萬幾